良心商戶 中上環交界jollibee 佐敦特賣場

前排發夢去上環果日 有兩桶免費炸雞提供
琴晚路過佐敦買叉電線平左一半